俄羅斯疫苗保護率逾九成 售價低於10美元

俄羅斯新冠疫苗保護率逾九成 售價低於10美元

俄羅斯新型冠狀病毒疫苗「衛星V」官方Twitter表示， 第二次臨床測試中期分析結果顯示，在注射首劑「衛星V」疫苗後第28天，疫苗有效性為91.4％，注射首劑42天後有效性超過95％。研究有逾1.8萬志願者參與，測試期間未有出現預期以外的不良反應現象。疫苗生產商又表示，一劑疫苗在國際市場售價將低於10美元，將繼續擴大與國際其他生產伙伴的合作協議，預料明年可為全球超過5億人提供疫苗。

俄羅斯公民將可免費接種「衛星V」疫苗。副總理戈利科娃表示，當局計劃明年開始為國民大規模接種，但強調接種屬自願性質。

原文網址：

但死亡率可能高過中武肺

俄佬 D 軍事科技好似唔錯
生物科技就唔清楚

有效率九成
（只限戰鬥民族）

新聞封鎖就一定勁

8月前時俄佬咪話疫苗成功仲註冊埋，但仍然日日二三萬人中招。

俄羅斯輪盤

生化武器方面好勁的
蘇聯時期應該做唔少人體實驗

哥陣未開始量產

咪睇少俄羅斯啲科技

買疫苗有冇得送Vodka?

9X%有效，但9成人都係嗰幾個%裡面照中武肺。

而家個個都九成或以上，低d都冇人要

痊癒率都9成9
成本0